公務員集會有冇得勇武?

定又係和理非?

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

WHY NOT BOTH?

你到時咪知囉，問

勇都要即閃 唔好再對峙

對峙得愈耐 警察愈有利

ok

和理非主場

啲犬敢打即係同全港公務員宣戰

唔一定,最緊要夠人,唔好動不動就放流風叫人撤退

借位，唔好意思，重要野

Facebook 政治審查？干預新聞自由？
Now TV新聞7分鐘敏感片段消失於Facebook

Facebook Censorship? Intervened Press Freedom?
Sensitive Live materials reported by Now TV News Hong Kong went missing in Facebook

（推上國際）Now消失的7分鐘，整左中英文雙語新片，整合左資料，寫左文宣，主攻Facebook

尼個場合唔適宜勇武，更加會傷害一班有心既公務員。

警察調動其實係好快 旺角沙田3面封已經見識到有幾快

公務員係和理非 唔好搞勇武
星期一仲有罷工 今次係身份問題
同埋想要更多中立既公務員一齊罷就唔好勇武
裝可以帶 但唔洗上身

次次前線有事都係俾撤退黨累死,係唔係都嗌中計,係唔係都嗌撤退,明明戚人都知道越多人越安全,但偏偏就有班鬼到時到侯就嗌撤退散水,嗌走咗一大班和理非做後援既人,變相配合黑警捉人

要公務員出黎已經好難，如果有機會有衝突場面，更加冇人出黎，所以今次一定要和理非

要勇武就轉場啦

[8.2公務員集會] 會去既同我入黎，非公務員行動指引

唔知你真心定假膠

大家理性討論

警察放左水好多 裝同支援差太

呢幾次警察擺明再升級

之前對峙係唔捉住

一行動即捉4x個

你玩勇武 咁班公務員就唔會出黎
你自己慢慢勇武飽佢

戰場上只講力量,撤退黨擺明係毒藥,如果到時到侯就撤退,不如全面和理非算啦,又話各有各做,但現在只准和理非叫走人,不准勇武派有任何需求?

快閃唔同撤退
大家唔想勇武被捕者

問題差太遠

isis都唔會同美軍對峙啦

仲要講晒比對方幾點邊日邊到攻你城

ok,但最近幾次的確衰在撤退黨手上,而快閃我冇咩意見

即日勇武，拉埋公務員落水，攬炒

啱呀游擊啦

顏先生講咗希望集會和平完成，難得公務員肯企出嚟，唔好搞到佢哋有麻煩，唔該！

唔好騎攰啦屌
公務員肯企出黎已經要放低好多包袱，麻煩唔好搞到佢地一身蟻俾狗或者上司秋後算帳

on9，勇乜撚呀
人地肯出黎已經幫左好多

要勇留星期六日勇

唔好擺人哋上檯啦

人地主場
唔好騎刧人地個集會
想公務員繼續支持唔好攪人地

如果警察休班沒有裝備

各有各做 唔好騎劫啦
流水式社運
分散快閃式勇武
唔需要局限一個位搞

其實由第一次
我已經唔明對峙為咩
雙方差距太大得遊擊選擇
對面美軍咁

要公務員企出黎已經好難 你仲要搞勇武 咁8月5號點叫人罷工

重點是要叫公務員大罷工，不是衝的時候

大家可唔可以諗清楚係咪必要下下都勇武，公務員肯行出嚟集會你走去勇武，咁點搞落去呀

可以睇情況，如果佢焦宣佈罷工就緊係唔好勇武，要靠佢地壯大聲勢

一勇武會俾警察模糊焦點

最後都要講番句，尊重現場決定

要亂要消耗,唔係吓吓都要有野得到為止至叫做抗爭,黑警吓吓咁出陣其實好攰,平日生活又多咗心理壓力,長期消磨令政府同黑警頂唔順,反而你吓吓七點就和平散水,甚至永遠和理非,我俾你每星期五六日都有超過六百萬人遊行都冇用啦
冇用既抗爭就只會係維穩派先至會推崇,到時到侯叫你走,一有衝突就專阻抗爭者再黑累抗爭者俾黑警打甚至捉到,之後再扮好人帶埋律師黎救你,再叫你下次投票俾佢,呢d咪係維穩派
唔升級,冇壓力,不如唔好搞

要比人見到公務員既”中立”
最好要跟返政府自己成日講既和平表達訴求
勇武唔係呢個時候岀動
利申 公務員 一定去

咪害人

唔好又勇武，策略要變

公務員出來集會已經好勇

和理非會好d，不過現場情緒係到時先知，無論發生咩事都不割蓆

唔好勇武

唔想再見到有班手足被捕

問埋d on9問題，果日勇乜柒野呀

你想公務員陪你一齊衝?
你係咪痴左線

你係公務員咩？

問得出呢條問題嘅人
應該係被仇恨支配
只想出黎打柒啲狗
完全唔識分場合

勇武再騎劫，以後和理非好難出黎
公務員集會，其實和理非都唔好出，
唔好為勇武派既亂衝行為壯膽。。。我們不支持勇武搞騎劫！邊個搞事就係鬼。

和理非主場

[極多圖] 一齊號召公務員出黎集會罷工

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

和理非

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

你想搞散成個反修例運動，咪星期五勇武囉，你出面嘅話林鄭事後會頒個大紫荆勳章俾你

和理非算啦

勇武抖多一排先，大家都攰啦
公務員和平集會，佢地都難做，搞手既電話比人起左又比人投訴

得。今次行動係保護公務員

你有冇諗過
時間越夜一定會越黎越少人
就算和理非支援你班勇武到12點
到時尾班車咪又係要撤
咁撤嘅時間又係和理非走先
啲差佬咪一樣即刻上前捉你

況且和理非同勇武想法真係好唔同
差佬明顯圍鳩你, 咁就緊係走人
對乜鳩峙
裝備上完全唔夠黎

人地本身肯打正牌頭出來集會罷工已經夠冒險勇武，隨時比上頭清算影響仕途

搞事既鬼點解唔割
應該割得乾乾淨淨

勇你老味咩傻鳩,咪騎劫啦

但係沙田果次係咩事對峙咁耐

唔好勇武。
星期五晚，係拉多d公務員落我地呢邊既好機會
政府入邊有好多媽媽師奶係做後勤文件，諗下點打動到佢地。如果佢地唔做野，好多工作就堆晒係度，冇人識搞。

俾少少機會和理非都好吖，黑警唔玩野清場就和平散去算啦
到時完場再promo 8.5 大罷工啦

要同銀髮一樣 和理非

和理非回合啦 再講班要更多公務員支持又會衝咩 到時騎劫左人地個集會就唔好 所有焦點轉移嗮，難得公務員咁大風險都肯發聲

和理非主場呀

要消耗唔係應該和理非示威 勇武秘密行動多對少咩
點會起和理非附近行動
人地都重兵左

呢場要用和理非

到時先算，不過依家嘅戰略梗係要嚴格執行be water ，講時講好多和理非唔會自己勇武，但絕對好樂於見到勇武抗爭

你會否叫銀髮集會勇武

咪撚擺人上枱啦屌你老母

On9

最緊要係呢幾日犧牲咗太多義士，罷工集會係好機會俾大家回回氣，請保持和理非

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

唔好陷班公務員於不義
佢地肯出黎己經好勇

[ 由小處到大局 之二 ]出動鄉黑並非最後技倆

機場有冇勇？
睇返性質先，我支持勇武但唔你下下都要咁
而家係和理非時間，公務員肯行出黎已經好難得，一陣勇武燒埋佢地個疊仲會唔會幫你升級行動（例如罷工）？

認真衝衝子今次抖下先

機場有無勇武？
銀髮有無勇武？

唔好再黑化勇武既同路人喇

樓主都唔係第一次開呢啲po

一定要和理非，保護公務員

五毛？

公務員 出黎已經大威力 勇武可以下一回合先

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

一大堆狙擊和理非嘅po

係公務員主場 和理非回合 不宜勇武

回一回氣先啦

你件新ac就算吧啦,成日通街屈d支持勇武既人係五毛

呢個集會好影響罷工人數
我覺得係和理非嘅回合

和理非會回

勇武旺角見

只係狙撃你地呢班泛民左膠打手, 又阻抗爭者,又放流風,又想起大台,又做散水黨,剩係識造神呃選票

要勇武星期六日勇夠佢！！

公務員集會都要叫人勇武 問你想點就真啦

要勇武去第二度

公務員難得企出嚟
集會實係和理非架啦
on9

你咁咪推啲撐我地嘅公務員去死?實秋後算帳

無目標地勇武係愚勇

今次勇武的話目的何在先？
唔好為勇武而勇武
要睇清目的

打遊擊
公務員分簿狗人手
勇武突襲其他地方

發左個咁既夢

咩叫「定係又係和理非」?

千萬不要勇武，要爭取公務員支持，一定要和平

起樓主底
係咁分化+叫人9衝

次次我地都被動架啦

即係只要係和理非手段佢就唔滿意

同枱食飯, 各自修行, 殊途都可以同歸, 目標一致就得了

一定要和理非 唔好搞。。

唔建議 到時追究起嚟會令佢地好麻煩

星期六日有遊行，星期一有集會
唞返晚做下和理非啦

你中文係咪咁差呀?定係你平日屈慣人係五毛完全零理解能力?
我主題係問有冇得勇武,幾時有叫公務員去勇武?
個集會冇其他市民參與?唔去得咩?你都真係鍾意屈得就屈

分析下事件性質。公務員出尼既原因藍絲最buy個班和平 理性 非暴力有份優差既人 都覺得政府唔岩要企出尼，完全否定佢地成日話有人搞事既理論。戰略性勇武係百害而無一利。

話明公務員集會
其他市民去來做乜

勇武啦勇武啦
8月2武力收場到時公務員實同你割席
到時8月5唔使旨意有人罷工

咪呀你勇武可以休息住先

不要說"推"

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

其實非公務員嘅市民出席都唔係咩大問題 不過係想樓主扣我帽子之前解釋下你句 「定又係和理非?」咩意思先

吓?市民唔可以到場支持吓佢地?銀髮族果次果d大學生唔通又係銀髮?上次係染髮咁解?

大家一齊諗下有咩方向先make到noise
對家一定冷處理 林鄭肯定龜縮潛水

機場做法，和你飛
唔好搞到公務員

和理非回合呀！
一人一次唔好爭啦～

定又和理非咪又係問題囉文盲,定係你又想拎黎屈?
咁屈啦屈啦,你班人都慣架喇

真勇武要到場防鬼攪事

雖新手，但我老細講得好，你地私企的唔番工，其實只是擴工，罷工是要主核心，冇人做到野，如冇人處理內地人申請入境，佢地冇得出糧等先可以叫罷工

如果唔係最多叫員工一日旅行咁！放你一日假！

所以俾個場班公務員試左一次集會冇事，可能佢地會更多人出來罷工，目標係要令到政府癱瘓！

好多公務員無gear 你咪顛

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

話唔撤果班有無真係諗過，就算你唔撤，班狗一驅散，實會拉人，被拉果班又要比人告暴動罪，隨時坐幾年，有勇係咪應該都要有謀，你hit and run,打遊擊，佢真係無你符，頭都痛埋，我地兵力又唔會減少，政府又會受壓

各有各做啦 預唔到咁多

點解咁多負評 我覺得你講得無錯 次次都係啲人唔想過夜就死都要攞一齊走光環 衝上黎叫人走 屌你老母叫撚走曬啲中排 搞到肯留底既真勇武都無曬back up

有冇得勇武？點解勇武先

和理非啦
留力呀

係公務員集會玩勇武
想搞到班人更加唔敢出黎呀？

借位, 求大家入黎

8.5 三大罷工 + 七區集會

佢地冇諗過唔通剩係你地諗到咩?
喂,有d post又要嬌情,話有袋埋遺書,咁宜家又要懷疑佢地
佢地係得前線自然有分串啦,幾時進幾時守,你會清楚得過佢地?
反而"有人"拉走晒佢地d"支援"同埋係後面"俾到佢地定心丸既後排市民",就真係直接累死佢地,加速黑警成功清場同捉人既機率

勇武實力是不夠，有幾多人在後面都無用，只要時間愈拖得久，結果就是被包圍。人的體力有限，要量力而為，得個勇字在心口是於事無補的。

冇計啦,雙登係泛民左膠打手同埋本文青打手既地頭,佢地要維穩

咁佢地覺得唔對路咪自然會走囉,但係冇理由變相去加速減佢地人手同埋幫黑警更易清場

屌你真心次次都灰9 次次叫我出黎打飛機但係唔撚比我射 家陣我出黎係為左保護啲on9和理非架 次次衝出黎帶個19口罩攞大聲公扮勇武叫走曬啲人
次次見都未撚見到就話比人圍 係無心打既乖乖地返屋企涼冷氣 咪撚想再攞一齊走幾光環 你想走自己走飽佢 咪撚叫人走

你應該問警犬

勇武做乜鳩

人地和理飛主場好心就咪搞事喇

點解又可以夾硬話勇武得個勇字咁撚斷章取義 各有各做 幾時有得打幾時唔打得勇武有經驗過啲和理非多多聲 自己識判斷 唔撚係由啲和理非出黎攞光環放流料影響其他人 次次都fake9人走 dllm

因為佢地既目的同真正既抗爭者唔同,冇計,不過幸好宜家多咗人清醒,班左膠議員落到場根本冇人理

【暗黑經濟學】發夢原則

在資源有限和時間性下，必須建築一件大夢，我們夢醒之時，敵人就再無夢可發。現在，我們要先改變造夢思維。

和理非回合黎，勇武手足休息先啦

屌但係仲有一堆無腦攞大聲公9喊 偽勇唔敢打有包袱真係可以靜下先唔該

屌 閒日 人地公務員係主角 就唔好拖人個集會落水勇武啦

似乎是高估了武力抗爭，不能否定有時是有效用，但不是次次都work,動不動就佔領街頭，為何要佔領？為佔領而佔領？最後就損兵折將！現實一點啦！勇武有幾多人！如果盲目戀戰，為勇武而勇武，得不償失！攻守要有度，請三思！

你8月2日勇武騎劫公務員集會

即係逼到人8月5日唔罷工

唔該做任何嘢都用下腦唔好有勇無謀

你咪自己另外搞囉，咁鍾意騎劫人

勇武左都係咁既時候 就到和理非玩下得唔得呀
難得今次連成一線 和咪和囉

同埋𠵱家佔領街頭根本無用

啲9衝撚真係極討厭

邊個係公務員集會勇武真係要打鳩佢

我割硬蓆

唔好係遮打或中環，另搵地點

要為8月5日大罷工做勢，勇武快休息，讓和理非登場啦！每次遊行完後，勇武都衝，已經令很多人不敢出來遊行。為了爭取更大支持度，在8月5日前，請讓社會平靜一會，因為暴風雨的前夕是平靜的。

騎你祖宗十八代咩?學好d中文先啦,又亂鳩咁屈人,你條維穩狗

果啲自我感覺良好
覺得無不反對通知書都照出
唔打算爭取更多人支持嘅人

只會越走越窄
重複當年日本赤軍遠離群眾嘅悲劇

你就維穩

成個post邊句有講過騎劫呀?死維穩派!

岩 要比信心同路人

其實你知唔知咩叫維穩？無讀過書咁

繼續屈啦,之前通街亂咁屈人係五毛,分化勇武派同其他抗爭者,宜家連中文字既意思都要夾硬屈,你班泛民左膠議員個勢好危咩?

好似你屈緊我咋喎依家

推

衰咗,唔夠人講,又轉話題?你醜唔醜呀?

人地公務員想點就點，你唔理佢地真係騎刧

夠唔夠人講唔係你話係就係

anyway都廢撚事同都無腦人糾纏

你去衝到夠累街坊啦

唔好打爛人飯裡碗

你地唔好再嘈啦 我話樓主2句已經俾人扣10幾頂帽子 泛民左膠本文青打手又散水黨又維穩又鬼 好鐘意上綱上線 仲有咩未講呀樓主大哥

係

中咗佢計添

其實佢自己敗露吸撚晒啲負皮就猛咁屈人

我應該高eq啲負皮上一頁算

下下都騎劫搞警民衝突 冷靜番一兩次好冇？

公務員集會勇武係咪想玩死班公務員

屌，咪搞事

唔好意思負皮左

Agree

好明顯樓主係想

如唔同意佢
佢就會屈你係維穩左膠

好在絕大部份人唔同意佢

唔緊要
我對香港人有信心

同意

那些人為什麼要走？因為見到勢色不對，一聽到風聲可以走，當然不辨真假，走為上著啦！只有當局者迷才看不到敗勢。前線衝的那一群未必能體諒後面支援者的心態，原諒人性的弱點。我尊重你們選擇去衝，不想走的人是怎樣都不會走，要走的人是會找藉口去走，請你明白這個道理。我可以肯定地告訴你，時間愈拖得久，只會愈來愈少人，事實勝於雄辯！

唔係下下都要勇武嘅，只要揀適合嘅方法就得

你問有冇得勇武，同你想勇武有咩分別呀你唔想嘅會咁問？

仲有
你哋喺前線想衝
唔代表後面全部人都一樣想

你吊後面支持你嘅人
只會令支持你哋嘅人越嚟越少

最重要嘅係 做乜要九衝？
增大政府管治成本？

sorry 我只睇到次次俾人拉晒之後勁告暴動罪
邊個成本大？盲都睇到

唔好害人啦兄弟

自己冷氣跟住叫人同警察對峙

唔係准唔准嘅問題

個個人都要為自己行動負責
真係堅定要衝嘅 點叫都唔會走
唔想嘅話 你唔叫佢哋見勢色唔對都會走

梗有一班係等大家俾指示嘅人

問心
話就話等俾指示

其實係咪繼續留定走
根本都心中有數

申請人已經好大壓力，今次要保障返佢

勇嚟做乜？

我會帶防具 但唔會拎出黎住 最多帶口罩
希望勇武派今次都休息下先
唔好主動開波之餘 俾人暴力清場都照走
始終掛住公務員個牌頭好難打
但講真 我想佢又出催淚彈黎清我地
等啲和理非非都嬲埋

妖on9,當你多人到2000人係前面,一清場咪又係散，死霸爛霸做乜？
塊地會比咗我地咩!打完狗就走啦。

BTW公務員呢個唔好搞人， 佢哋好難先至可以結集咗啲人出嚟， 如果知道有機會再畀人告暴動或者什麼什麼罪，好難有人出。
但係佢哋嘅影響力畀我哋普通人大好多倍。

我地自己個啲勇武就算啦，人地本身應該所謂政治中立要行出嚟已經唔容易，仲要勇武真係害死佢地

唉
但硬係有班人好似唔衝唔安樂

唔衝過就唔係抗爭

上次遮打花園集會明明去銅鑼灣咪好
硬係又要去西環
最後令44個手足被控暴動

完全無謂

OMG 個邏輯真係爆撚炸曬 而家就係話後面個班無論基於經驗定行為根本無前線判斷得咁好 點解仲好意思衝上前排叫人走 仲要講fake news 屢試不爽 有幾多兄弟因為定唔撚順啲On9左膠亂9咁黎而放棄唔撚再為依啲人做勇武

然後你仲要話“時間愈拖得久，只會愈來愈少人，事實勝於雄辯” 屌你而家咪倒果為因 定係你已經唔記得16年年初一年初二係越夜人越多定係越少

我明白好多人都唔係好多經驗 但係麻煩知道自己經驗不足就試下將決定權交比前線 靜少少 仲用fake news叫人走咁同fb啲垃圾廢老有咩分別

走同唔走 前線自己決定 有心支持就尊重佢地既決定 跟佢地步伐走 唔好再衝上黎用一齊走黎做藉口 如果你真係咁撚叻得你一個睇得穿 你可以選擇同前面講你既想法 同人討論下 而唔係叫中後排走 同埋後排係真係back up架渣 唔好以為自己睇tg既就係真相 每分每秒前線都有自己人係唔同地方哨緊 唔需要缺乏經驗既人係到估下估下

光復香港 時代革命
榮耀歸於前線

16年年初一年初二果班
同今年6,7月果班完全唔同人嚟
大家目標都唔同

星期五係100%和理非，唔該尊重下和場合。勇武請星期六去旺角

多謝你句無謂

你覺得全部去曬cwb就唔會發生衝突？輸打贏要？直接將無比人拉既義士當condom NICE

你再詳細講下 點唔同

咁你哋九衝到夠啦
阿門

教學 夢遊手提電話設定注意!!!!

非常難令公務員仗義企出黎,人地有十幾萬人,你竟話勇武,即係倒自己米,又會被對家大造文章,兒登思維蠢過豬

原來大公報出咗好多篇嘢去抹黑搞手

真係唔好害人

樓主出咗幾廿個post瘋狂叫人衝叫人留守 好似好勇武咁 但到今時今日都未有事大家明咩事

你一句9衝咪直接夾硬將勇武當成真係無腦 咁你同藍絲斷章取義有咩分別 好明顯就係警察既存在引致衝突既發生 咁即係無論警察出現起cwb定sw 衝突都會出現 你睇睇琴日 啲狗跟住保釋既義士衝出黎噴人 我地反擊 咁你都可以話我地9衝 唔通我地企起到比人噴比人追？咁當初點解要反送中 點解要對抗依個政權 點解唔乖乖地做順民

勇武係一班起政權不斷壓迫下不願意委屈求存 制度下又不能解決到種種不公義先選擇企出黎 從來起點都係政權不斷既壓迫 我地先會有行動 唔係為衝而衝 而ching你可以一句9衝概括全部勇武 我相信起你心中已經同勇武割席 我講乜都無用 見你成日係成日台出現先打咁多字 你個句“手足”究竟係大環境令你咁講定係你真心當出黎既兄弟情同手足 你自己lum下

係囉
唔俾人拉咗都應該受咗傷
你心水夠晒清

人地咁難得出到嚟 唔係同你打嫁咪搞搞震 呢次要拎民心 再係咁冇其他人敢集會

佢根本就係三毛

屌問得都三毛

到8月1日，咁多手足受傷同俾人拉到告10年暴動罪

最重要嘅象徵 立會 中聯辦都勇武過
下次仲會出殺人水炮車

我真係唔想任何兄弟咁樣無咗條命同10年
唔係想割蓆

但真係唔值得
唔值得

同埋亦唔覺得再有效

受左傷唔可以上連登？ 走唔切又話送頭 同速龍對打完走得切又話點點點 咁你想點

屌唔係起成人台見過你好多次真係會以為你係三毛

真係唔好勇武，公務員好多都藍或淺藍，一勇武就少好多公務員支持

同埋攪手依家俾大公報勁抹黑緊

係咪想害人？

你而家就咁講 啱啱你又話9衝

比人拉/傷/死我地全部都預左架啦 無覺悟點揸得實個盾排啊 有啲野成效要做完先知架 未過612 無人知道真係可以拖一拖條例 未過71 無人知道我地可以對政府機關做成咁大威脅 咪做左先囖

我講咁多都只係希望你唔好再認為我地係9衝 如果我地有勇無謀做莽夫 一早比人收皮好撚耐

BTW我都唔覺得聽日要咁chur又黎 啲傷未好得切 聽日去睇物理治療 71 721啲傷未好曬

九衝係指運動到依一刻

我真係搵唔到你哋再要用命同前途去衝嘅理由

希望你好好養傷

真係唔明
幾時勇武都係一種智慧 都要睇情況睇目的
唔係下下衝左先係做左野
光復行動就話打正旗號係勇武回合
示威遊行都係完左之後 先至開波/轉場去第二度開
今次集會咋 仲要係公務員發起嘅集會
係做勢去鼓勵更多嘅人 尤其公務員5號罷工
2號如果衝嘅話 真係睇唔到對件事有任何好處
勇武嘅手足都可以去集會 但今次和理非回合就留留力休息下先
3號 4號遊行需要你地

起完樓主底，其實可以停止討論

無謂到爆，講得衰啲係輸到透

乜輸打贏要？衝有得贏嘅咩？
從來都係迫到政府做咗on9野就要走。 磨爛蓆就係你哋錯㗎啦。